林鄭搵左PR公司Anova收集「民意」！

🗒內容: *登記選民的意見* 包含香港社會/民生/政治等議題

📆: 6月29/30日或 7月2/3/4日(一至六)

⏲️:訪問需時: 約90分鐘

🗓️每日3個時段可選:10:30/ 14:15 / 16:30

【被訪者條件】

*- 18歲或以上，男/女*
- *2020年立法會選舉的登記選民🗳️*
🅰️地方選區 *或*
🅱️功能界別選民
💯👉🏻教育程度: F.7或以上 優先

✴被訪者及其親友不可申報從事:
*各個政府部門❌
* /廣告/傳媒/公關/工作 (不用證明)

💝請放心，過程中只會錄音紀錄作綜合報告用途, 不會錄影及

*不需要提供真實姓名* ，
只是去做訪問一刻望一望身份證年齡正確便可入場，完成後即時發放現金。

🏢地點: 北角 港運大廈
💰酬金: *$1,000*(功能界別選民)/
*$650*(地方選區選民)

==================
✏如有興趣, 請填妥報名表:

*⬆公司直接甄選連結
==================

bam

又唔知使左納稅人幾多錢

呢個真係睇你地想唔想做⋯

如果全部藍絲做晒，出嚟數字又會俾政府同強國報用嚟講

點解介紹人自動填左？

介紹人唔係我黎。

點請都輸民意架啦

其實我都唔明使呢d錢做咩

訪問需時: 約90分鐘
好撚得閒？

日薪HKD$650，OK喎

屌仲有錢收

你上面隻五毛已經好似前世未見過錢咁想去做啦

林鄭送錢你唔要？

點解冇見過 係咪只係藍絲群搵人

收集佢想見到既民意啫

之後又話乜7權威機構講

兒登仔話你去做咗都係幫手Spin
要杯葛喎

唔通係連登搵咩？

個個屌林鄭老母，份report點寫呀？

哇 好荀呀份工

要符合港共要求
邊間公司咁無誠信
同港共做嘢無道德可言
PR公司姐係默認會做數啦